蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區4

唔算拎到 係視后wo

Cwa係咪以為自己拎視后😰

都幾勵志既佢

屌2位

唔想睇鐵探拎最劇

楊千華

C嬅

去到4

我估佢份speech擺係視后講應該好感動

好撚慘

咁快又爆post

最尾講得幾好

下

2個？

CLS 即時俾女角色

咁都得

屌係咪同票

哦 調左轉

推

屌 兩個

做多個俾人瑞

？？？？？？

屌你啦紫頭閪

仲有多個

施嬅祝你離開tvb出去可以衝出一片天，加油

但始終覺得佢喺樂壇成就大好多
提起楊千嬅都會係諗起佢啲歌

下？特登頒？

痴鳩線
憑咩人瑞

咩料

兩個女角色？

想金宵拎最佳劇集

C wa仲要同人分呢個獎

實有人瑞

what

為咗比紅姐拎 雙女喜...

雙料咁樣分豬肉？

WTF

豬肉獎

咁姐係紅姐啦

搞撚錯、雙料分豬肉

好撚柒

屌 造獎造到

噢 當堂哂自己加拿大拍劇 潤tvb

兩個女角色

On 9

豬肉

最...但有兩個

屌你 2個??

兩個？ 勁

屌
真係可憐人地先比個獎
Dllm tvb

咁都要做個奬俾楊千嬅

屌你老母垃圾TBB

得了 紅姐視后了

咩料？？？

兩個
又咁樣, 好撚核突呀

夾硬嚟

lol 心諗做咩鳩

咁cwa仲有無機女主

人人有份

on99 2個

2個? 不如頒埋比紅姐啦
比番cwa視后

可以比2個，on9 到

很難相信，在9102年的今天還會有這種類型的TVB女主出現，編審，編劇是剛從女德班畢業回來寫的劇本嗎？
會做菜等於多功能？工作熱情認真，愛情乾脆灑脫，獨立自信，愛恨分明的TVB現代劇女性哪裡是這個樣子，真的羞見前人！

兩個得獎

視后一定係紅姐 講千嬅果d真係未訓醒

今年香港都三個DCP 有乜冇可能

玩野

頒哂5個喇

下
咩叫最受歡迎？ 屌

真係好撚on9

同祝福

咁邊個視後

好難睇
千嬅知咩事

條撚樣文宣夠未？

開心到佢紅姐

下？夾硬造女主俾惠英紅？

CWA 咁攞好唔抵

吓？待登造到有兩個

5個不如

On9 咁姐係視后係小紅

係咪人瑞遲到 tvb以為佢唔黎

屌啦媽豬肉獎都要分2個

屌咪係

分豬肉分到

on9 咁都得？

紅姐笑返

公平咩

無獎佢都唔黎唔

我覺得千嬅幾靚, 係咪我問題

又唔見雙男喜，山聰

視后Ali

2個最受歡迎

真係做俾佢

小紅姐即刻笑晒

豬肉到咁

屌嬲

屌

格硬做俾佢

視後 99.9999% 係惠英紅

最受歡迎有2個

最佳可以有5個得獎單位

乜撚野事 自己玩曬

希望大家唔好屌巴打睇TVB

其他大家都係睇緊TVB好撚柒既頒獎禮

屌

tvb
好撚cheap
是是但但

已經一舊豬肉 仲要切兩舊

最受歡迎果2個

共紅 視后

兩個拎到都唔開心啦

“最”你老母，有2個

戇撚鳩紫頭閪

gdgd但有劇咩

可能重有一個
3個

而家可憐施嬅先俾佢啊？屌

何止兩個
有入圍我覺得都要比

紅姐都唔care啦 比cwa 好冇呀

做咩撚野究竟

咁都得？

事後有冇2個

仆你個街，邊有得比呀

打漏左2個

實牙紅啦

搞撚錯，咁都得！？

其實我覺得千嬅唔介意無獎
佢影后都攞過啦

玩鳩人瑞，安慰下佢，肯定小紅姐拎女主

Cwa仲以為自己贏咗影后

紫頭閪

最受歡迎(之一)

笑撚左 最受歡迎有兩個

仆街死開啦屌你老味臭西洗post

做到咁好撚核突

史上最柒...
有兩個

2個獎 3個人分晒 唔駛爭

陳山蔥唔比埋?

一不離二
二不離三

最後小紅姐都拎埋

千嬅完全壓到場，講野好吸引

不過而家千嬋/紅嬸有獎
即係金宵/愛回家有機最佳劇集
唔洗造比鐵探/多鳩餘老婆

胸懷大志

You Are Not Alone

應該所有tvb女同事都一個

再洗板，我唔會再出黎抗爭

撚鳩cwa

唔care就唔會黎啦

個獎明顯分比人瑞

以為自己聽錯，頒完最女又最女

有2個最受歡迎

唔合邏輯

Tui

頒兩個
屌你唔頒兩個視后

咁不如三個視后算啦

應該俾埋群姐

變左新城頒獎禮

Push

Tvb我屌你老母造馬

同新城有咩分別

0.1 %

即係小紅姐攞視后

咁最佳女主都可以有2個啦

笑撚死

手足

粒墨好搶眼

洗板做乜 真心唔明

紅姐係咪係大陸有咩勢力 咁撚樣嘅 咁樣做比佢

unfair
to
思華

又多謝手足

想佢視后

金宵啦咁 山聰

當我黑仔哥冇到

正
又block 多個

個個有提名都去拎喇。super

多謝手足

佢上哂岸喇，邊稀罕tvb奬

丁生

唔爭在整夠十個視后丫！！

紅姐係到恥笑千華

咁樣造個獎比小紅姐

仲唔係小姐拎視后

pull

咁你男角又唔比埋呀蕭！屌！

比埋陳山聰啦

你好重要？

豬肉

J子睪

格硬變多個獎比紫頭...

錯，5個都有
打和super

不如視后都2個啦一王雙后

同劍橋個碩士一樣 cheap曬

丁子高面黑

成班垃圾傻閪藍底廢物慢慢吠啦
文宣手足加油

有咩認受性可言……
鍾意就加個獎
好撚垃圾

呆L左……
又造馬

應該俾雙視后...

千嬅都唔志在啦

舊豬肉分得好勻

作者：天使塵

TVB的爛劇我看過很多，比《多功能老婆》爛的大有劇在，但是《多》真的是我看過節奏最奇怪的爛劇，港劇的優點沒發揮出來，反倒是有種看大陸劇混合韓劇的感覺，既拖沓又狗血。

首先片名就很有問題，到二十二集為止我都沒看出楊千嬅飾演的藍飛除了會煮飯到底哪裡多功能了，但是編劇卻還是要不斷地安排所有人都重複多功能這三個字，真是強行點題……越听就越反感……其次是題材陳舊，我其實真的不敢相信，都2020年了，你TVB居然還在拍“被老公拋棄然後奮發圖強”這種橋段，這種劇情早就爛得不能再爛了好不好，我印像中滕麗名演這種角色都快演到吐了好不好。

因為題材太舊，所以這部劇的開局可以說是毫無爆點，前兩集的劇情讓人沒有一點想看下去的慾望。接下來的第三到第八集，也就是劍雄第一次出走接著OPPA搬入藍飛家的這部分，我認為是全劇拍得最好的一部分，講述了藍飛在老公跑路之後的艱辛，和思瑞還有風華的姐妹情等等，梅家、榮家、楊家幾個家族還有一大票配角逐一露面，開始鋪開故事背景，強大的卡司也慢慢顯露了出來，從黃錦燊、苗可秀等老戲骨到年青一代的洪永城朱麗晨悉數登場。

這個階段以有錢小三顏成功在餐廳當著所有配角的面裡試圖用一億元收買藍飛為高潮，讓人非常期待接下來藍飛會如何努力奮鬥，打臉小三，各路配角又會如何與她互動……然而並不是！整個劇情走向從這裡開始就急轉直下，之後的十幾集劇情開始以龜速在推動，頗有大陸劇的味道，光是尚建雄第二次離家出走就講了整整一集！之前登場了那麼多的人物，以為扯出什麼家族情仇大新聞，然而並沒有，所有人在弄的都是一些雞毛蒜皮的小事，看似每個人都有戲份，但是加在一起，你會發現整個主線劇情毫無推動！

整整十集的時間，就只講了藍飛和OPPA在搞曖昧！而且還動不動就要放首歌，給個回憶片段，來一堆幾個主角漫步在大街小巷的慢鏡頭。這一個階段，每一集的單集信息量都低得令人髮指，明明是一部只有25集的劇，但是這種拍法明明就是衝著一百集去拍的。

更加離譜的是，過了十幾集之後事業線一下子居然突飛猛進，屁事兒都沒做的藍飛，居然就神特麼就拿到了京港塔美食項目，搞了十多集的曖昧加一段尬舞突然間就成功，這特麼也太兒戲了，這到底是勵志劇還是玄幻劇！ ？

然而還沒完，20集開始，編劇又開始作妖了，居然連失憶橋段都出來。

總之，看到目前為止，我只想問一句，這真的是港劇？

摸完維尼隻手

仲有第三個最喜愛

心口粒墨

可能雙視后 紅姐， 施嬅

一定係千嬅嘅 大家都知冇

係，金宵太紅，但多功能又彈左出來
重點仲有紅姐
太難分

反高潮

一個都不能小？

新乜人呀大嬸

仲睇TVB 文宣繼續

會唔有3個最佳女主角
紅姐，千wa,C wa ,super~~~~

山聰一個都無

唔洗多謝TVB

咪撚再洗文宣啦屌

好on9, 睇tvb就藍

玩鳩cwa

樂壇寄生蟲寄生到電視

佢哋抵制緊TVB

係你地班撚樣咁撚犯賤
平時俾林奠撚唔夠
要俾埋cctvb雞姦埋先安樂
你地tvb話兩個最喜愛咪兩個囉柒頭

最喜愛同最受歡迎

見佢黎咗即刻頒多個俾佢

最佳女主角頒哂比五強啦

哦

兩個女主角好冇

好嬲睇到
民意 最受歡迎角色一定係金宵兩大男女主

有無搞錯要同個老女人分

佢拎唔拎到獎，都關乎佢個監制既面子架

垃圾遊行

最劇金宵啦

咁你去tvb拍劇啦屌你老母

唔差在最佳女主角人人都有份啦

tvb d豬肉獎真係笑撚死

吓

最佳女主角 紅姐 人瑞

好核突

要諗咁樣會唔會反而比view佢
要係到爆佢地廣告商啲衰野 tvb新聞啲衰野
target佢地啲贊助商

文宣
pull

唔care就唔會來啦

對黑仔冇乜感覺

最受歡迎同最佳都係視后？？？？

惠英紅超班

強烈要求兩個視後

多功能

1

牙紅

萬能Key 串鳩訊號王

我等咗25年都拎到

紅姐 cwa 雙啦

唔駛擦鞋啦

Ali

Ali 好靚

比面派對姐

cwa

越受歡迎越無獎
第一日睇tvb咩

Cwa好慘

無懸念

紅姐真心 超好多好多班

小紅

真係，屌

個衰madam

屌

真係紅姐

戇鳩鳩

屌紅姐

真係

屌，視后要論資排輩

黑警

屌冇李c嬅

紅姐

Ali 輸俾老野

幾撚時死呀我屌你老母

CWA 倒轉個獎

都唔知點解佢仲貪TVB呢D 19獎
留比D後生啦

Diu

fuck

Morning Madam!

都預左係佢啦

萬晞華

白色強人ali 黑長直真係好撚正

痴撚線

係比佢架啦

好戲又點 咪又係奶共

神級演技夸撚到

第二位？第一位乜水？

屈機啦佢

三屆影后點鬥

第一位係邊個？

確係出彩

C wa已經等左16年

死黑警

雙辨事人

仲話抗爭 黃色經濟圈
連cctvb post 都可以開到4

你唔係覺得黃絲有得拎下話

護旗手

ali對腳好撚正

我愛ali

屌黑警

再來一個

TBB欠CWA同ALI一個交代！

唐姨就收皮啦！

屌晒你地老母 睇TVB

黑警反映現實

第一位影后+視后係邊個

do姐

紅姐演技真係高一班

黑警攞獎

廢青安

想問吓第二個最佳女主角係邊個

串鳩人話個奬重手d。。。。。。。

老屎忽就係老屎忽

黑警做視后
真係好應景

小紅姐岩岩隻手做咩

等咗50 年

施嬅...

憑劇集《鐵探》成為今屆《萬千星輝頒獎典禮2019》視后大熱的惠英紅，專程從內地返港出席盛事，並與劇中拍檔姜皓文（黑仔）踏上紅地氈。問是否專程返港攞獎？她說：「我喺杭州返港，聽朝就飛去北京拍電影。

2個女角色獎真係痴線

自己都藍到黑 做返黑警梗係好

miss mo

人瑞仲好意思話自己係新人

講真 各位影視台巴有冇興趣征戰時事台喺cctai開po

收班cctai傻閪皮
如果有人和應我第一個開

試下多謝埋香港警察

俾惠英紅都算
俾人瑞把撚咩

最佳女主角又點只一個呢...

成班話制裁TVB 仲睇呢啲垃圾野 笑死

屌呀 特別嘉賓有迪麗熱巴？

人瑞算唔算三棲 女歌 影后 最喜女角色

黑警收皮

視后又唔撚見你比2個

Ali 著全黑

陳山聰呢！！！

表姐你好嘢搞到劉嘉玲冇得攞

ali
上年攞咗

食屎啦TVB
電視都打撚爛
女主角係條撚屌

藍絲紅 佢有去撐警

我要cwa

滿奸………賣國賊………

不推文算啦

但係佢講完之後，全場靜咗

屌你老母咩料

胡定欣田蕊妮嗰年都係雙視后

收皮啦連衛兵😂
香港咪因為有你呢啲傻鳩先無民主

c wa真係慘撚到
次次演兩角都咁好 但次次都冇獎
走真係好岩

g持

ali冇得拎

正

又block 多個文宣

上年李佳芯咪攞左囉 交代乜撚柒呀
咁邊個同黃智雯交代 上年咁都攞唔到

惠英紅奶共狗

金宵收皮

邊有

用覺得佢做得太過火

女主角俾番千嬅算啦,整兩個豬肉獎托柒咩

咁又唔係要下下跟足黃圈

畀L哂啲老auntie

tvb你睇埋我嗰份

Ali 隨時劇都無得拍了

唔使講最佳劇集一定係鐵譚啦

屌呀 有樓主老母個閪係到既

一齊啦屌

死開啦你老味

咁高興點會得一個視后丫，請兩位留步繼續頒

係咪特登俾黑警角色攞獎

隻文宣狗咁長氣

屌 金宵完全無
山聰無 cwa豬肉獎

佢個樣最撚小氣，唔比嬲鳩你

好慘，本來諗住 Ali 或者 CWA 都有機

文宣

上年瞓咗無睇

呢兩件真係死好命 冇出面D阿姐級走返去TVB同佢地爭獎先到佢地拎

上年11 個

下一個po喺cctai開

又無多謝黑仔哥

雯B黎緊大把機會 降2 使徒3 仲有 18年後

智雯演3角
佢演2角
都係要輸
好撚慘

呀sir 夜啦 收皮啦

3揀2咪好, 咁分豬肉好肉酸
希望金宵大廈贏最佳劇集

真 唔應該俾呢個老野

最佳劇集集氣愛回家

鐵探

洗夠版未

又要曬5秒完全封鎖

頒俾馬明

一日洗版到黑
煩撚到

豬肉分得幾好

喂講事實又唔啱聽呀
我唔係洗版㗎喇喎

C嬅 智雯 仲有當年嘉欣BB

法國拎女角大獎嗰D女偽人都係垃圾水瓶

使撚咩班黑警好快會收佢地皮

好撚嬲睇到

下下無啦啦搵d電影圈黎拍劇
拍都唔緊要，唔拎獎咪得
你想拎點會唔比你

無拉拉比晒d獎千嬅同惠英紅

cwa我支持左佢好耐
以前同馬明拍古裝已經好支持佢

唉，得個豬肉女角色獎
要同千嬅分

男角色又無山聰

唉

G持

咪係

跟

老屎忽係咁

破天荒最佳劇集有五部

on9 最佳劇集係 維尼含撚記

唔俾即黑面離場
佢呢d老鬼屈機恰後生不知幾爽

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

百佳
doctor's choice

block曬D連衛兵即刻乾淨曬

d sir有遊行先有ot呀 傻仔

寧願比楊千嬅 紅姐

已經blk9左個兩條煩膠

陳山聰

要做俾金宵先搞咁多野者

似係 仲要黎坐成晚

戴口罩啦

有無人可以講下 點解最喜愛電視女角色有2個人攞

其實真係用錢支持TBB果班根本唔會係度討論
不過CC台班友係咁 算啦

兩個最受歡迎女角色

山聰都慘啦

班傻閪洗我地文宣我地咪洗返佢

block哂啲煩膠
清靜哂

喂，傻鳩五毛港豬
咁你做咗啲咩爭取民主呀😂？
😂😂😂😂😂😂？
係咪爭取咗可以繼續睇tvb😂😂😂😂😂😂

劇集希望白色強人

邊個叫智雯？ 你老母黎？

屌你老母
不如五個最佳女主角，人人有份啦

豬肉？上年有冇？

是但啦 橫掂佢想頒比邊個就比邊個，冇乜認受性可言

仲睇tvb 垃圾

咁撚大聲做乜春

做俾楊千華

兩個最好真係好鬼肉酸

真心 好傷
山聰cwa金宵根本實至名歸

集氣金宵最佳劇集

完啦wo爆到post咩

無睇 最佳劇集係咪tvb新聞？

低調

要嘥時間封鎖班煩膠

安慰獎
兩邊都唔想得失

我都替cwa 不值, 一係你視后俾埋千fa 我都冇咁嬲, 分豬肉分到咁

洗唔洗等呢個po完先

垃圾連衛兵 口講民主 實質就管埋其他人既自由

有獎都慘 今年真係馬明喎

咁小紅姐同楊千嬅點睇都係小熊即係前輩，一定要俾佢嘅

今年好多有骨嘅speech
C wa 奶共紅 馬明 馬德鐘

一定架啦

得演4角阿佘有好結果 好似雙料?

貼地嘅唔俾 無線紅閪紅撚我屌撚7你地

破佢老母咩 都無人睇

唔需要咁做
和而不同 ok?

紅姐演技 點鬥

笑撚死 我睇乜都要問過你地？
洗唔洗叫連仔禁打cctvb呀

陳展鵬，信號王呢幾個都係啦

羅蘭？

文宣狗真係好on9
又唔夠膽入將軍澳裝修
一味淨識拎鍵盤發洩

會唔會爆冷 鐵探

唔出奇 最受歡迎都有5個單位拎

TVB 頒獎同蝕錢一樣，一不離二

將千嬅由最受歡迎變最佳女主角咪ok

唔駛諗
9成9黑警鐵探

知道後生鐘意佢地

偏唔比

d師奶咪鐘意柏豪

同意

不如雙最劇

利害

講真
今年tvb玩 民意

最佳劇集： 今宵

無懸念

你死全家未？

爆多一個po啦起碼

我想見到金宵大廈隻貓

個年鮑姐輸比唐詩詠

其實咁洗法反而令人反感
間唔中睇下姐又唔係時時刻刻都追

可唔可以愛回家攞

集集 愛回家

gum siu la

想愛回家拎

喺度整幾張文宣救港喎

愛回家！！！！

含家拎？

block哂 煩到
影視台都洗

而家先知原來有愛回家

佢地多數都係loser

係 講得好大方👍🏻👍🏻

愛回家

解決師唔該

覺得9功能老婆大機拎

次次都係紅評就冇

做愛回家

狄龍仔到底有冇朋友

金宵

死老餅 當敬老

咁快企哂出黎

叫口號

白色強人/金宵大廈

鐵探！

啱

救佢老母咩

黑仔走左未

笑到我死

721比班廢中打完到依家都未報到仇
仲話想打狗仲話自己打緊仗革緊命

do姐要讀埋呢啲嘢

打和

愛回家拎

屌
楊奷嬅鳩拍蠔收收皮得唔得
拍得一套又唔係特別出色
咁都拎咁撚多獎
亂鳩咁黎

屌哂你班睇tvb既撚屌

降魔的果年小馬真係冇理由輸比signal wong

同習甴近握過手，個暖流去到依家啦

Block曬

真係唔撚明
你有你支持 貼文宣

點解要阻9 人討論其他野

你咪出去開狙擊post

小圈子狙擊TVB
互貼打飛機啦

黑警冇份

下？？

竟然唔係鐵探?!

連大陸人都知金宵好睇過咩多功能做飯

金宵！！！

ali對腳

睇個應該多功能老婆拎

連登藍絲港豬集中區

好撚煩 佢地唔鍾意咪唔好撚睇 係要同化人

嘩

白白色

白強

竟然係白色

屌 金宵輸埋

成堆支那record收返埋啦

都好

今年有啲奬亂黎

我覺得鐵探點都好過多功能

我響電視城等咗六個月，毛都冇條

YES!!!! 白色強人

竟然係咁..

白色強人？？？

下？ 我屌你老母？

竟然係呢套

白色強人 屌那星

其實可以用不推文, 點解成班撚屌都係鍾意推文, 雖然我都覺得佢地洗好on9 同block 左, 但係不推文有無咁難

唉屌

on9

白色，爆！

竟然唔係金宵

冇金宵

又唔知佢地自己已經冇咩實質支持
不過都多謝佢地
冇佢地送頭拖時間
都冇咁多正常香港人有時間走資移民

竟然係白色強人

唉

垃圾

c wa一個獎都冇講唔過去，觀眾會暴動;要俾面人瑞，點都要塞個獎俾佢

吊

屌爆閪 白色勁過金宵？！

白色強人

呢套都正wor

白色強人不如比愛回家

點解仲有人睇CCTVB仲要上連登討論
屌晒你哋老母

出去光復啦 香港就嚟冇

我愛ali我愛ali我愛ali！！！！

點會白強攞

套野。。其實唔好睇嫁喎

再問問各位巴打嘅意願先 就算今晚唔得都可以等下次
最緊要各位巴打想做

無睇過白色強人

屌狗
金宵大廈冇續集啦仆街tvb

太公分豬肉

開白色強人 笑咗

唔係金宵

.

白色都好過鐵探同多功能

嬲撚到

俾白色強人都OK

明珠台果套好醫生好睇過你一百倍

神劇落選

香港長期收視冠軍又唔見你報？

牙蕭乜撚都冇

一集都冇睇過 十萬個問號

完！
等下年林峯視帝

白色強人係好睇
但創意新鮮度,完全比唔上金宵

其實白強抵拎
但金宵得豬肉獎又太可惜

金宵輸到

有冇人覺得鄭裕玲係香港史上最好嘅司儀
穩重 但唔悶 講野流利 轉數快
連遊戲節目都carry到
細個睇百法百眾 一筆out消 已經覺得佢好撚勁

金宵原創性高好多

金宵大廈輸左 so sad

下 呢套野點都衰過鐵探啦

收皮啦連衛兵傻鳩😂😂😂

開心速遞 收視長期第一 唔提？

白強郭晉安同姜大衞先最好戲

金宵係無睇tvb都會睇既劇

咁都無金宵

cwa應該心淡晒

第一年啫，算鳩數啦！

..

其實老實講香港唔需要大規模革命
革命為左三餐溫飽就話啫
而家越革香港越嚟越衰
民生經濟治安樣樣都差左

下 咩料😨我套金宵大廈呢？！😭😭

十二傳說完全冇人理

16年⋯⋯

同埋成日叫人講快d 要番去訓覺

翻版on call36

你地有冇睇白色強人架
好睇過今宵

果2套講到好勁咁 之後頒俾另一套 個標準都幾

等比人炒啦 唔開心

嬲到興

金宵大廈續集都係奇幻類架啦

金宵隻貓同題材好睇過醫生啦屌你

周柏豪都有啦屌

所以要完全封鎖佢地

會出去既人睇完都會出去
唔會出既點都唔會出
洗版只會反效果

個人覺得2個好過馬明

真，金宵創意無限

黃氏兩兄弟拍完選戰之後

一個拍東方華爾街
一個就拍白色強人

agger
聽埋口水覺得佢勁風趣 同班後生又玩得

仲以為條友想講白衣人

慘

開心速遞 一星期播七日 又唔提？

呢個幕後係唔係黃

我套鐵探同解決師乜都冇

其實我覺得解決師仲值

快啲啦 我哋要去廣告喇

cwa同雯B兩個都好慘

佢都話下年去歐美拍戲

俾醫生都唔俾黑警

白色強人

要送醫護上前線打仗

有 普通料

當時仲講到神劇，堆到佢拎最佳劇

帶陸永個女去追星 好好笑

白色強人721

金宵大廈

潘朵拉都冇嚟

食撚屎啦 睇咩片尾呀垃圾

洗版真係反感
我除咗睇呢個頒獎禮
其他劇 節目都係上網搵嚟睇
唔比TVB 賺 咁都唔得囉

聽唔到多功能收視好咩

Block哂佢地啦
得幾個小數派

離晒罩！！除咗周嘉洛同馬明之外個個賽果都離撚譜！！！！

特登整個雙料女角色都算係咁 山聰乜都冇

山聰柒撚哂著到咁pink得個吉

下年柏豪
使徒行者屌打林峯

仲係豬肉獎

有聲

馮瑩瑩做咩不斷攬何廣沛

個監製竟然會特登link去香港發生既事

白衫佬
上年係正常好多 馬德鐘果套

白色題材新鮮，但講結構唔夠金宵黎，而且金宵班人製作好認真。

收皮啦時事台傻閪😂話緊你啊

呢個真 俾黑警真係
但金宵先係最大迴響

上面都有on鳩仔屌手足添

拍咩？

片尾無名wor

但其實真係幾好睇..

係咪後台太弱

鐵探都好過白強

開頭好好睇，之後好平淡

個人排3強金>=白>>>>多

重未sell視后粉紅色套裝？

淫！

比仔飛左，需要搵人通渠

仲睇cctvb

吓 視后喎 屌你老母

最撚悶個套

咁簽佢返黎唱歌，點都要有個豬肉獎既！

830
守護神之保險調查 36集8post
好日子 20集4post
包青天再起風雲 30集3post
街坊財爺 25集2post
牛下女高音 30集2post

930
大帥哥 30集36post
荷里活有個大老千 30集4post
福爾摩師奶 25集9post
鐵探 30集16post
婚姻合伙人 20集15post
白色強人 25集17post
十二傳說 25集10post
她她她的少女時代 20集3post
金宵大廈 20集22post
解決師 30集3post
多功能老婆 25集3post

金宵係低成本

多配角carry

神作

俾晒d女角佢地叫鼓勵士氣

好撚柒 粉紅

有冇人睇到馮盈盈摟緊何廣沛

講事實等炒

我要sun light都唔要雞盈啦

講野條友假到丫

我真係未見過ibanker,醫生律師會出嚟話攬炒
成班地盤跟車送貨緊係要抗爭喇

個結局結局前個個禮拜

珍姐回朝

肥佬兩公婆失勢？

十二傳說好睇過白色強人

點解唔係金宵
講緊反送中浪潮
TVB畀人杯葛罷睇
都可以連登爆廿個post
收視過30點

有人記得百法百眾

使徒行者3

今晚唔得下次黎

戲入面係一對

我最鍾意呢套 （其實今年得呢套我有由頭睇到尾）

咪有主題曲獎lor

光復香港！

今宵劇本真係燒腦架喎
咁都拎唔到

何廣沛好仔黎 臭雞盈死撚開啦

白色強人?

搵人去CCTAI開PO啦喂

周柏豪今晚拎兩個 贏晒

何廣沛唔係有女咩

好姣

四眼呢個先係監制呀？

金燒冇大粒做冇計

一向唔係跟民意

sp

有ali 都推得勁d

鍾意呢套

使徒3
入行20 年一定俾la 又巡唱 拍戲
之前重大大聲話回歸tvb

胸壓

Tvb係手足 “白色”強人 係 “最佳劇集” 大家明咩事啦

幾怕比鉄探

抽鳩林鄭水定唔知邊個？ 比卡超定大波華？

拉拉

解決師咩柒都冇

真正應該要攞獎既醫護手足

今晚扑野

你咁樣同藍絲話人廢青有咩分別？

我都想講，壓左幾野

係咪cctai啲人黎

咁大個朱晨麗係度都搞人

有鉅記就得啦

大陸朱表示

金宵皮已收

閪痕

Edmond同mayanne都有2個深酒粒

講真 各位影視台巴有冇興趣征戰時事台喺cctai開po

收班cctai傻閪皮
如果有人和應我第一個開

quote返先

元朗白色強人

報紙d list
全部冇業 地盤 文員

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

愛回家有幾多個post

白衫條女係乜水

又話去cctai開第5個 開左比link

估唔到金宵冇最佳劇集

李c wa黑臉到

怕唔怕又比俾TVB撚多幾獲？

我都未見過咁多ibanker 醫生 律師得閒睇CC tvb

其實幾鍾意do姐主持

吳沚默

有民意柒婆就唔係度啦

好想慰藉佢

港豬藍絲集中區

都好 如果C WA食白果仲慘

當初天與地都是小品攞最佳劇集，雖然今宵聲勢不像天與地但係真心想佢同天與地一樣攞到

同埋佢講野嘅語速同節奏好好
唔快唔慢 聽得好舒服
崔建邦轉數都好快 但有時太chur
同埋do姐真係唔會亂講野
森美農夫嗰啲有時想搞gag點知變搞人

hana

咁勁咪搵佢地拍返套戲囉😂
拎到獎先講啦傻閪

醫療劇仲有乜新意可言？
做馬show 大家唔洗咁認真

CWA 算係咁啦，完左約仲有大獎

請善用不推文回覆

一係就中學生law

屌你老母 開到4 唉

Sunlight先係
FYY只係港女

佢地冇公開 但公認？

睇完啦 光復文宣狗快手洗爆個post啦
交番比你地

鐵探2之白色強人

黑警高層策劃白色恐襲

多謝你回post

我係

十二傳說

金宵後台唔夠勁，無辦法
仆街TVB難得有套好劇，都唔去借金宵洗底

hana歌

美C係咪開唔到 搵人去cctai開

入一入黎都要晒20秒block幾個

化咗妝咁堅

金霄其實係趙希洛果同高拎果兩個故事最好睇

dodo
係好pro
值得respect

人哋朋表姐你好嘢攞個香港金像獎最佳女主角

兩個影后黎都仲有獎算係咁

林峯走果年乜撚都冇

搞下人先有火花，例如志偉

抵制成功

雖然白色強人個陣我都有追睇 但係係因為金宵大廈仲未出現囉😭😭

金宵都要輸 CLS 以後唔睇tvb了

唉，我地犧牲咁多

原因係你身邊既朋友既唔係ibanker，又唔係醫生律師
Btw唔好嬲，我認我係mean

還林峰一個視帝

金宵屌打白色

睇住cctvb等你哋光復香港

亞太區

仲咁撚多人睇cctvb希望你地只係藍絲港豬
唔好話自己係黃 好鬼失望

agger

屌爭啲比連登嗰班中學生fake左

好似都半公開
成日都俾同事抽水

真 仲要咁撚串

雖則林奠好賤
但係佢講嘅no stake in society其實冇錯

最怕唔俾
今年可能唔知有邊個又爆出黎

又撚都唔緊要啦 tvb唔聽民意
佢結完婚 又拍完幾套電影

不過12年嗰時真係好唔抵

想睇

今晚啲精要奉獻哂俾張曦雯

林峰真係好慘
做時裝古裝都好
唱歌又唔錯
點知食咁多年白果
一係就玩佢比亞太區獎

係咪傾掂會拍金宵2

一陣搵到黃秋生/張家輝呢d返去拍劇咪又要輸

完啦都

有骨氣唔撚柒拍

林峯生不逢時
睇律政新人王覺得tvb真係欠佢
歌影視三棲

馬明先係實至明歸 終於等到了

天與地唔算小品 題材好heavy

咁你見識太少了
不過都唔知你有無機會識到佢哋

你就一定係

ON9 仲有人睇CCTVB????

林峰家好2就應該
點知廢老夏雨話要拎
之後雷霆掃毒以為有得投又無啦啦輸左畀視帝祥
到使徒行者已經完約所以冇

你唔會明 要激撚死班傻仔

林峰雷霆掃毒已值有奬

排隊果堆係咪已經拎晒？
女果邊就智雯排緊

我開

暫時都冇大劇
最有睇頭係 唐人街, 降魔的2.0

完左約先變大熱，有得拍2，佢仲返黎正式封個正位咩

張曦雯圖？？

俾人捧到上天，仲叫神劇但無最佳劇集，係好L慘

依度大把喇個個兒登fg 50k喎
可能你都係

拍溏心果陣一早要拎啦

連登傻仔一大籮
當自己玩緊sim city要統治成個社會
好心啦 你地連基本歷練都無呀

紅地毯放最尾

仲有法證

亞皆老街到太子道東

頭先p圖果度mayanne話佢未求婚

見到何廣沛fing開佢

想馬明用小馬拎

尊重啦 咩野文宣狗呀

視后原來都可以係豬肉獎黎

依家睇定有咩劇開 同有咩人有quali爭
現知又有bobby 馬神
但都唔夠林峯

乜原來勁廢同吳業坤有份去咩

好明顯內定左大家都個惠英紅會拎女主角
拎到最喜愛女角色同拎視后冇分別

呢樣真 我識既律師ibanker醫生都話攬炒

即使係多功能老婆都好過白色強人啦diy
難得TVB肯播吓金宵大廈呢類劇😭
難得一遇嘅神劇都無獎😢😢😢

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區5完場討論

各位比幾分薄面我 征戰cctai

我明

今年林峯霸氣回歸

千wa走撚埋

無趙希洛？

天與地有陳豪保怡
金宵輸左cwa山聰唔算大星

鳩pakho
咁唔俾面走左

人瑞唔喺王者駕到

吹水啦你
我識嘅醫生大部份唔想香港亂

俾番千嬅咪算囉

換隻動物囉
文宣過街老鼠

馬明拎視帝？

下年大家記得睇使徒3！！

你地班友激到佢地咁 一陣又屈你做sir啦

cwing又黎明明佢都唔係女主都有提名 好彩唔係佢拎

溏心
比夏雨更值得

呢排睇番溏心1 2
其實當年咁成功有一部份都係佢同常在心carry

馬明心諗，俾TVB撚咗咁多年，都無謂有期望。

返屋企湊仔啦

揍女丫
千fa都走左嚇

點解要ali來做佈景板

垃圾仲幫CCtVB 開po

正常既得利益者點會想欖炒

最接受唔到係劇集和兩女喜

趙希洛都走左？

已經有人開定5

林峰最應該攞係 使徒行者

拉

但嗰年啲人又話佢太baby未夠班

證據？

究竟金城安攞獎個陣，Bonnie 點解會喊到豬頭咁

文宣狗呢個term幾好

應該係出去俾記者影相

ali唐姨咁都有得坐係度

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區5完場討論

嗰年輸俾阿旺

奶共嬅俾晒面坐左成場啦

馬明同c wa 好有緣
少年四大名捕嗰陣已經好鐘意睇佢地
可惜最後冇得一齊拎視帝視后

人哋識果啲係月入50k既地盤經理黎，你識咩丫

仲有咩好討論
冷處理啦

第5個po係cctai

真愛，見到廢青成材。

但如果C嬅食白果 就寧願雙女喜

好過依家啲咩張振朗王浩信先啦

今日好生意嘛，收左幾多個五毫

千嬅係邊

期待施嬅的法證先鋒4

邊度可以睇施嬅做的加拿大華語劇？

最佳劇集

可能太入戲

兩位止暴製亂係邊？

李c wa好撚假，其實佢好sad

ali女主 後面個件收皮

又屈毛

使徒嗰年係大太監 (好似

周嘉洛前途無限！！！

pakho,趙希洛都唔係度